委任民調...不支持泛民唔計我由你,中間派都唔計

咁到時立法會吸什麼中間票?